將軍澳今晚一定要人，開會，繼續連儂牆，傾自衛隊

將軍澳人係時候做野

將軍澳人
團結！！

我無野講
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

要市民自己保護自己，d狗究竟有乜撚嘢用

五大訴求，缺一不可。

推
利申 唔係住TKO

重西貢人

重有*

正體中文字 唔該

分分鐘班狗隻告自衛隊啲人藏有攻擊性武器

1

我係將軍澳人！

令到市民明白要靠自己，咪撚諗住社會有公義，就係佢地最大嘅作用社會敗類

去返隧道？無謂圍狗屋同狗嘈，隨時又捉2個，街坊交流下仲好。但如果D狗夠膽黎隧道清場，就屌到佢哋開花

呢班垃圾仲要係由市民出糧佢老味

推

老人家通常都係藍絲 ，你同佢講道理無用架，因為佢地係權威性人格，只會服從於掌權者，即係政府同警察。

而今日爆單黑警虐老，正正就係一巴摑左落去班老人家塊臉上，所以我地唔好錯過黑警嘅助功，直接用長輩圖傳開去，比老人家知道，就算你藍定黃都好，黑警都會當你係傻仔咁玩

推比老友記知

好似拉左人